拍攝傳播遇害空姐遺體照 河南漢涉侮辱屍體被刑拘

拍攝傳播遇害空姐遺體照 河南漢涉侮辱屍體被刑拘

河南鄭州市空姐李明珠上周日（6日）搭乘滴滴網約順風車後遇害，司機劉振華涉嫌姦殺後跳河死亡。事後網上流傳多張李女遺體照片，對李女家屬造成傷害，警方介入調查，在刑事拘留一名郝姓輔警及其三名朋友後，警方上周六（12日）再通報，指警方再拘留一名涉嫌傳播遺體照片的42歲肖姓男子。

據通報，肖男上周二（8日）上午隨同村民趕到案發現場，用手機拍攝李女的遺體後，將照片上載到微信朋友圈發布，令照片在網上大量傳播，對李女家屬造成極大傷害，且對社會造成惡劣影響。目前，肖男已因涉嫌侮辱屍體，被警方刑事拘留，案件仍在調查當中。

原來中國大陸身份證寫埋地址，搬屋咪好唔方便？

乜撚都相機影先

好多人幾十歲人仲留學校宿舍 個地址無意思

屌依啲又係有圖

腳呀

好想奶

大6係户籍制, 果個地址只係户籍所在處, 唔表示係常居地

方便共產黨做野就得啦
洗理鳩你啲賤民方唔方便咩

個女仔已經好慘 尊重下死者和家人喇

你好大陣毒撚除

事後網上流傳多張李女遺體照片，對李女家屬造成傷害，警方介入調查，在刑事拘留一名郝姓輔警及其三名朋友後，警方上周六（12日）再通報，指警方再拘留一名涉嫌傳播遺體照片的42歲肖姓男子。

樓主

又話多張

得兩張仲要朦查查，咁都入到
香港d記者全部都可以拉去打靶

北京蠟肉館圖

原來個凶手死埋

個窿

咁遠影埋去都見到成個窿

港豬唔係？食一餐豪d都要影上fb啦

依啲相就瘋傳到黎連登 平時啲明星台妹港女自拍扑野瘋傳又唔見有

係咪因為個西闊先起殺機？

係條女靚

RIP

呢d 又有圖

Rip

屌你老味辱屍點夠政府專呀

X2

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

做乜今次唔搶屍火化

係咪差別待遇

今次唔係官二代紅二代做，使咩搶屍？

個閪打開咗

又少一件

恐唔恐怖 唔夠膽入去睇

因為比條仆街殺左， 唔識收縮返

睇漏左

你都會同一個命運

係大陸影呢D有咩問題?

dllm cls

圖呢

痴撚線

好撚慘

高登會員烈空龍見到嘅話會點

唔敢睇

rip

所以話
大陸真係痴撚線
老強完殺埋仲影相

上面啲人公安警察唔識分

樓豬都有份 千祈唔好返大陸

more

影晒相仲點樣作故仔？朵貓貓都唔得啦

其實真係好撚無辜,屌完仲要殺埋,依家啲圖仲要俾人放上網.......唉,一言難盡

你地咁都見到個閪打開左?

一睇就知正臭雞

lm

個住址係跟戶口簿
喺大陸 戶口簿重要過身分證

上面啲係大陸人

死屍相就即時有
平時啲model、明星流出
要等到係人都睇過時
連登先會有

因為死左無手尾跟
d流出比人告到甩褲

公安=警察

公安係部門名

警察係職位名

睇咗嗰啲人，今晚佢會嚟搵你。

好撚慘，死都無比人尊重

個頭做咩爛成咁

( Show Blocked User - 強姦犯高比 )

嘩屌

個樣好似無左個鼻咁黑左一撻

俾幾千玩咪算
何未殺人

司機明知走唔甩都插
應該好正

至少佢死前都屌左條女

好過 ISIS 果D人肉炸彈........
以為自己打緊聖戰 , 衝去敵人到自爆, 乜都得唔到,

樓主 Rip

得兩張咁少

我都唔小心扯咗
有怪沒怪...

#85仲有圖

有冇link呀師兄

個宣姐返工嗰間祥鵬航空係海航集團子公司

海航集團子公司包括：
香港航空
香港快運航空

同樣都係屌到反西

個空姐好慘

個司機處理好Ｄ長食長有

你想做阿雞？

都幾黑

屌你老母臭系 點解你老母個臭系可以生到你呢個短命種？

求link呀師兄

條仔個張都流出左

想屌閪姐，大陸咁多雞，比幾千搞掂啦。
依家仲搞到自己都無左仔命。

完全唔明

聽人講條仔爭人幾十萬還唔到

可能淨係想姦，但條女大力反抗，火遮眼殺人

應該被毒撚屌先有資格做人

咩係#85呀師兄

死後肌肉放鬆 所以先打開？
不過一屍僵可能就會閂門

報紙都唔幫人蓋一張，掛住影相仲要擺上網，死刑啦唔該。

邊度有其他圖睇？

有怪莫怪 細路仔唔識世界
放過班連登仔啦

#85個張係咩圖嚟 咁多負皮

有冇形容下？唔敢開嚟睇
btw RIP 來生不做中國人

扯左…

屌你，仲要綁住隻手
洗唔洗咁變態

咁都睇到？

原來大陸雞個逼真係一樣黑 仲要俾人屌到個窿咁大 正一臭雞

又係你條臭鳩
屌你老母死全家啦臭口狗

條臭鳩應該好撚樣衰
又心地差

連登仔同支那狗其實無乜分別 睇留言就知

屌你老母啲留言做乜撚嘢事？成撚班想打飛機想到痴撚咗線？屌你老母咁撚樣都扯得起你班友真係好撚危險。屍體照都share同你地日屌夜屌既大陸人有撚分別？睇撚怕你地連當年ISIS割頭片都扯撚到旗

願死者安息

逼你老母咩大陸狗

真心懷疑嘉喜嘉條友係咪5毛黎，專揀啲盲反例子黎反，影響其他人對港獨派or香港人印象分

比大佬西侮辱完 到比連登仔侮辱
比人姦殺仲要比班連登仔評頭品足
屌你老母

其實你地點睇得出綁住隻手

咁都睇到

黃禁禁

公廁分分鐘有暗病

連登仔真係痴撚線